响屋企扮吉野家邊爐但失敗

打左兩個鐘,但湯都冇大滾過,剩係得煙,攪到我都唔敢烚蝦,究竟咩事,有冇人試過?

你上下掉轉打邊爐啲湯咪會倒晒出嚟

用電池爐啦

吉野家邊爐有d都用電池爐

直接用火燒熟隻蝦

張相唔知點解掉轉左

應該係煲同湯底問題

我唔甘心嘛,咩爐具都買好晒,就係唔滾。
美心個d都入火用呢d就滾到火紅火綠

個鍋再細啲，放熱仲大過吸熱

今次用味噌，同埋係不銹鋼煲嚟。有冇關呢?

你用個臉盆黎打邊爐

條撚準備左未？

你煲太大呀嘛 ?

影個煲黎比大家睇睇
同埋會唔會放得太高呀個煲

我笑點太低？
屌你老母我係餐廳度笑到收唔撚到聲啊
屌你老母

巴打你個人都幾滑稽喎

個post 好多笑點

真係俾你吹漲

臉盆

救咗個post

你到底想洗臉定打邊爐

影個盆黎睇睇

盆菜

你影乜

成篇文嘅精髓

就係你等張圖

屌 笑死

要煲到水係要高溫d,藍火

你黃火係小學雞實驗級

要蚊高啲個火油舊綿先得大火
利申做過扑野家

買個三頭嘅

認真答，酒精個頭可能未「蚊」哂出黎，所以未去到最大火

個垃圾火

頂

笑死

係邊度有得買依爐?

吉野家啲爐有兩個頭 唔知關唔關事

Bunsen burner未set好？

應該係個火源太近，火焰最入面果層既溫度最低，最出就最熱，所以拉闊個距離試下

咁放到天花板咁高咪滾得好快囉

咁都要比啲火掂到先得嫁
你係咪覺得自己好撚搞笑呀

試下本生燈

一來人地個煲好細，二來佢啲水本身熱所以好快滾

咁我想買火源太近既話 咁最頂個層火係咪比個鍋食左

問

這帖子應在學術台發表

啲火未延伸到盡就已經畀野擋住 所以凝聚唔到最熱？
利申 9up

方向正確

樓主 d 架餐邊到買

啲料？